香港係大陸一部分，咁點解國慶冇長假放?

不服來辯

？？？